有無人因為抗疫喺屋企無嘢做成日啪啪啪？

幾個fd都留家抗疫搞大咗個肛，有咩地方擺酒安全啲？

搞大咗個肛咪去屙屎囉

get a life

肚先啱

gay post...

搞大個肛.....多管齊入啊宜家